譚耀宗：舉外國旗即勾結外部勢力 毀國家安全

全國人大常委譚耀宗接受傳媒查詢時指，人大晚上的預備會未有透露港版國安法的具體內容，但他稱，香港在過去數年發生很多挑戰和衝擊國家安全的例子，如污損國旗國徽、中央駐港機構被破壞和攻擊，並舉起外國的旗幟，認為是與外國勢力結合，破壞國家安全，有關行為都是《基本法》23條所不容許，指人大會議研究如何保護「一國兩制」和維護國家安全，再研究日後如何跟進，否認等同撕毀《基本法》。

點解佢哋唔諗下點改善而喺不斷用手法令呢樣野唔再岀現

香港人：揸住外國護照即勾結外部勢力，毁国家安全

持外國資產即為釣結外國勢力, 已犯國安法

中國最大外國勢力

我係要舉，屌你老母

同外國政府人員合照同握手
已犯國安法 勾結外國勢力
拉得

一個非民選政府點解要遷就你？
佢哋管治根柢就係靠恐懼
要你唔再舉旗
當然係嚇到你唔敢再舉
而唔係做好自己
令你真心唔想舉

唔知呢面算唔算外國旗

咁惟有舉香港國旗

舉
繼續舉

根據周子瑜經驗
呢支係台獨旗
佢幾年前都係舉呢支旗仔
先俾支那人鬧佢台獨

子女持外國國籍或本人及家人有外國資產即勾結外部勢力 毁国家安全

世界盃點計

咁呀譚生如果有美金咁算唔算勾結外國經濟體直接損害國家利益

譚生家人有無食洋腸嫁鬼佬
有無海外親友

咁D國際七人欖球賽唔洗搞喇
蘭桂坊世界盃都無人呀

一塊布都破壞到國家安全

個國家豆腐造（已fc)

個聯繫滙率直情係勾結美帝啦
快啲脫勾同人民幣掛鉤